入唔到公務員 應該做住咩好

如題

搵到工未呀

咩都唔講

睇吓你有咩技能囉

覺唔覺 政府工完勝私人工?

和合石啦
九唔搭八

乞食

雞

醫管局，一樣有得跳point

有料私人公司
無料就政府工

大把無料做緊私人公司啦

大學admin好似幾好做
d人好鬼準時收工

有料既做政府都唔少